身處家中嘅你，我屌你老母，核爆也不割

屌你老母
不割席，不分化，不帶風向
尊重前線決定
多謝身處機場的每一位
香港勝在有你
我知在場一定有鬼
大家小心謹慎

推

老實講
要捉鬼，又要好睇
影出黎正面而有說服力
最好嘅方法，係叫記者去捉

例如第一次喺cwb，tvb記者追問個垃圾係唔係狗，成件事已經令警察單位無任何說服力

我地手足圍鬼，就一定有"人" 會打鬼
只要唔比佢走，叫記者過黎
1.說話盤問技巧比我地好
2.大大個cam影住佢點答都係死
3.夠正面，夠公道
4.只要比所有人知入面係有鬼，自然就無人再信警察單位

簡單講之後做乜都可以，因為根本就係警察滲透到各層面而令暴力不斷出現。
佢呢一步好毒，但因爲太毒，同時風險都太高
因而有太多野比我地去反利用，要珍惜

Media時代，用media去解決問題
用media去令對方不斷失敗
任何外力，都可以係助力

睇下一直企係我地呢邊既記者，係點睇今晚發生既事

不完美
可接受
要改善
八一八

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

割就唔會，係鏡頭下出手 令人懷疑係咪真示威者

檢討問題唔等於要割
要道歉唔等於認為大家有做錯
但係公關點都要做
聽日機場見

啲冷氣軍師係禁屌前線
人地工都唔返，重要比佢地屌
It is not fair

我真係唔明WO,話就話係"唔係咁好睇",但係比人打左2個月而家打隻鬼就講到會割,811只係過左3日你覺得大家真係善忘到咁?仲有721呢?比人打足2個月呢?食煙食足2個月呢?咪玩啦,諗改善就得,民意係唔會逆轉

前線軍心要定，前線絕對不能屌

明顯有黑警帶風向
打個人都放到禁大
鄉黑個單呢？黑警濫權呢？
小小事就屌前線，以後邊有做前線

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

首先核彈都不割
但係咪前線所有行動都正確先
今日個行動有冇討論過？點解要圍FA ?點解要打FA 記者？行動個目的係咩，係咪同和你飛目的背道而馳？你說服到人你未做囉
E+咁多鬼嘅情況下更加要冷靜分析，係要獨立思考
今日我覺得係過左火，過火嘅位係冇人拉住啲衝動L，冇人係第一時間叫人冷靜思考，好多人一齊起哄同on99咁企係度，前線一撚定有好多鬼帶頭行動，唔該大家捉住條友問清楚，咁樣行動目的為咩，有咩作用

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

所有決定由前線話事

火裡火去 水裡水去

Push

Sor 唔好意思，我覺得前線代表唔到全部抗爭者，我覺得有行動係要拎出嚟講，唔係我因為係前線你就要聽哂我話